撞斷人腳嘅的士佬已經復工屌

Facebook見到 唔知可以點fc

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

uy6247

UY6247

Uy6247

推

復工唔好咩

搵記者跟進啦，問班狗點解交人係咪選擇執法針住佢地，咩都唔做佢地更加大膽唔拉人

打駕的士真係唔撚夠

Uy6247

唯有平時出街留意

的士判官

實有人知邊樹交更

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

U Y 6 2 4 7

Pushhh

係時候要還

dklm

推
屌鳩佢 仲出嚟

屌佢老母

推 UY6247 認撚住佢

仲話法治社會

屌那星

屌你老母鄭國泉

痴撚線,撞斷人腳乜後果都無

推！！！！！！！

無責任？

呢件賤種 毀人一世

勇武何時回歸

push

Push

以武制暴的重要性

被撞手足咁就一世

危險駕駛就可以乜事都無

冇天理冇公義
提提大家星期日有集會

認住個車牌，係街見到一定怒啤個司機

嬲左了，咪撚情緒勒索我

下次燒車

屌你

即係藍絲做乜都無後果

連登仔有句 REPLY 好正

血債物償

張證有啲假

兩張都假假地，第一張上網搵個板啲字唔會咁排
第二張名嘅角度同卡角度又唔太相同，伏味濃

今次可唔可以斷番佢腳？撞斷人腳唔洗還？

但唔同編號

摑佢出黎
撞完人收左五十幾萬
以為唔撚洗還??
血債一定要血償

還腳

好驚呀，攞正牌殺人咩事都冇
隨時比佢撞死

一早話鶳係斷手腳啦，而家有板你睇

屌

咪撚俾呢個post沉

Crazy Taxi

up

Taxi On Fire

火熱的士

召喚神獸

call爆佢車唔搭車

利申少搭的.
但印象中証只有藍色同新既橙色邊. 唔覺有粉紅色.
可能係相機問題掛.
第二張橙色真的.
的士証是咁的:
你有的士牌(6)就可以係任何一間認可舖頭做證. 新證有效期十年, 但唔代表你要十年做一次. 你幾時做都得. 日日做都得, 每做一張就會比個新number你. 當然個number 會sync 返運吉處做記錄.
我都做左幾張, 所似有四個number.

條仆街咁快出院？

UY6427

神獸！

止乜嘢暴制乜嘢亂
收錢撞到人斷腳就消遙法外

法治不適用於支持警察人士及警察

私了打頭好on9
畫面又難睇又只係皮外傷
講咗幾撚耐要斷手腳

佢有冇上庭？有冇被檢控？
點解冇乜新聞？

點解咁情況冇釘牌新聞？
有待了解

開左case file 跟進未

鄭國泉 UY6247

獅鳥

第一張係真，張相係個條仆街

搵車撞入人群係恐怖襲擊

外國警察會當場開槍擊斃

612 721 831

點解舊證未到期就換新證

佢唔使比人告可以復工仲好似有安家費
難為斷腳女仔咁就一世，仲要比人告暴動？
痴撚線咩世界，邊個話有險可守！

善有善報 惡有惡報
若然不報 時辰未到

被撞斷腳個女仔，佢可能一世都無好日子過，

撞斷人腳個兇徒，都可能一世都無好日子過。

手足咁就一世 條pk逍遙法外

共青團tg group
右下discuss
一齊入去整旺個群

各位手足唔好咁快玩死個群
之前大家狂sd甴近平J圖會比人block

屌你老母，撞斷人對腳仲可以咁樣逍遙法外

【仲有冇火？？】1231築人鏈 1月1日街上見！！！！

認撚住佢

唔該搞清楚，咪整斷人哋對腳，怨怨相報何時了

送佢一程

Dllm

拎左50萬仲要做野

正仆街，殺人放火金腰戴

去和合石唔該

721

不安

呢單記者唔做大佢其實好奇怪, 呢家係黑警代替法庭, 有冇罪變左由黑警判, 唔使上庭, 不過居然連議員都唔出聲

斷腳手足情況點？聽講被告暴動？